廢除功能組別，2020雙普選！

聯署 要求美國將香港雙普選放入第二階段貿易協議

香港人贏都唔想？
得三萬個簽咗？ Spread ！！！！！
光復香港，時代革命
廢除功能組別，2020雙普選

推

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票
一個香港人的投票應用程式

下載連結：iOS / Android

推！！！！！